蔡英文成功連任後，台灣國安必須清算 共諜議員,商人,軍官

清算 危險國家安全人士 係首要任務

第二 提供軍事訓練比香港手足

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

全民參軍

反滲透突登係換屆前落實
換屆後可以大大聲話我落實完你地都投我
全面清洗

召喚清算師